有冇巴絲endclothing想夾單

Endclothing 滿250 usd 免運費, 想睇下有冇人夾單？

有既留個tg 我會搵

暫時有冇人夾？

暫時2個人夾
有意pm

題外話，如果夾唔到單又等得嘅話可以搵代購，
某代購做到運費$20。

邊幾個代購比較好？

如果多人夾就好了 除開幾十蚊 3日左右就到港

你搵下 得一間做到$20

多人就好，可惜我成日自己買

個間真係差唔多等足一個月

初初開$20團都係兩星期，家陣真係要成個月

FREE SHIPPING TO USA ON ALL ORDERS OVER $250 | FAST 2-3 DAY DELIVERY VIA FEDEX

唔係淨係美國國內??

Free shipping完境內咪集運來香港囉
唔係點洗夾單阿

其實佢幾多件貨$185直送香港，去美國再集運會平幾多？